［Ighalo越嚟越好] 曼聯永不忘記光復香港時代革命終極FF吹水區 [826］

邊邊先係？

推呢個

條友個topic做乜鳩

屌你老梳

依個？

條友唔想開又要hi

最後一場架啦 入多幾粒啦好冇

推！

咪係 佢突登Hi話誤中

換人未

想睇綠木

Hi 誤中

Push

柒下柒下咁

成隊麻麻地 d斷波多到

想睇Chong

chong

係 好鳩 擺明係搶1001

so9換人啦 無停英超既話過兩日要換熱狗架

Bruno今日麻麻喎 係咁俾失波

出莊

Bruno 換未

Mata 差啲

換mata bruno啦

ching夢想成真

Chong 好撚廢，歡迎binc

想睇綠木t仔

竟然換占士先

正 有莊 可以睇佢啲田雞假身

咁都唔入

不嬲垃圾

Chong真係算啦

推邊個post

b仔又...

好撚mean

B仔又自爆？

點解sob咁愛chong

Bruno返入更衣室會打人

Halo啲控波

蘇蛇打呢啲隊都要70分鐘先開始換人

Bailly又傷

全隊都係咁比失
明明可以輕鬆咁踢
但係就踢到咁
係咪對面比唔夠壓力

Bruno玩埋背向腳背彈添 𣎴過fail

B仔又傷

如果英超仲去到嘅話要打daddy

同埋誤中做乜鳩要對住公海講？

this

點解續chong都唔續Gomes

又傷

仆街了。。。

B仔唔好又傷

出tzb thx

上場都叫做跑足90

B仔

下 又傷

高啲掛

馬達雖然個態真係差
但都交到幾下靚波
始終個腦唔會退化得好西利

Bw shaw都差
Mctom又頓左d
James d決定都係差

b傷真係完全浪費多個換人 而家都唔知比般抖定比fred抖好

屌又傷

玻璃到

我屌你個評述話緊要

應該無乜野
氣門啫

bruno普巴上腦

係咪成隊都諗住兩球就贏夠
好似呢十幾分鐘都冇乜heart咁

唉b哥又黎料

唔𠹌係掛

屌奶星巴素利咁勁既

係Gomes唔肯續多d

錫身唔去盡

右邊無落地 得撞咗一吓
希望無事

比個Chong你睇住先

有無咁化學

漸凍人又贏

‘唔’

大佬B

拜

骨都裂埋？

所以2粒客波就一早換新仔出黎訓下啦

蘇狗換人真係好慢

佢同ig 佬最好喎
勁多神傳喎今場

屌，紙做架

要p 都唔要chong

玻璃B

係咪唔想太多身體接觸所以hea踢

唔會掛

B仔 又 夠鐘收檔

屌b哥錫身d啦
又係膝頭 應該休2個月up

係既應該企唔到

sob咳

腹股溝

好耐冇睇過greenwoos

應該係俾手踭鋤到嗰下痛姐唔會又幾個月掛

Chong

Bruno

對面開始MMA

應該撞右邊骨肋？

蘇蛇：佢又做乜鳩呀屌

b仔唔係又要提早沖涼下話

先踢返幾場咋喎

中腰位喎
比你杜奧巴都死啦

輸給巴素利 和拿玻里

希望係撞親腰位痛姐

穩陣啲換左佢啦

換般未呀屌

般啦 費特體能相對上唔洗太擔心

sob真係有排執隊波 咁撚多玻璃人

清新氣牆

換埋兩個啦
俾bruno fred抖下啦

清新真係有力場，對面空晒都會飛機

又要長唞!?

又儲印花

睇莊踢波真係好撚搞笑

點解Chong可以每個動作都散發出一種柒味

般奴都識藍天射門

個場好似小西灣
冇人勁似睇港超

般奴向連加特致敬

成日咁遲換人 唔知做乜尻

換般啦 蘇狗

係

b仔好似無事

換走般未屌你 睇下佢個樣幾攰

P la diu

幾似

出得T綠木未

想點呀 70幾分鐘淨係換一個...

可能都知最後一場

多咗喇 比以前

都話今日成個急躁普巴咁

真係唔撚識換人

港超邊有咁快速率
班友全速衝幾段都收皮

對面到77分鐘仲迫緊

睇Chong踢波硬係有D Lin 既feel

麥湯準備打交

Chong機會真係多過好多人
冇一下係正常放棄啦好麻

p

入多一兩球啦屌

換p仔

Chong真係無腳好波

般奴攰到鳩射博換走

So9 係咁

唉屌你老味Chong

Chong 有咩咁勁

拎住2球唔換人做乜鳩

有得笑

杜奧巴骨裂都頂得住wo

Dllm chong

入場人數同屌閪彎差唔多

你睇下佢而家髮型完全唔襯佢個面型
個面型又唔襯個身型
個身型又撞返曬個髮型
緊係柒啦

終於俾bruno休息

控個波都控到出哂界

莊攞到波未？
出嚟幾分鐘一拍就甩咗幾多次

Chong真係出黎搞笑

算啦 應該last
睇多陣搬爐

廢過lin嘅人

仲要唔係一次

牙莊想笑撚死人咩

屌閪灣應該再少啲

真

鏟左佢改變下啦

廢p

仲衰過初出個lin

如果又球王上身 真係賣得

莊搞笑真係一流

賣笑功力同lin 有咁上下

可能佢哋真係當咗係練習賽

清新準備又輕鬆CS

chong是咪新契仔？

就算入左兩球
呢場都係一場閪波

屌你想燈？

清新Clean sheet 率有幾高

都差好遠 起碼聯賽唔會出先

✅✅

佢就嚟cs多過ddg

牙fred

Chong 咁撚廢都仲有2年約
難怪lin都可以踢到27歲

我真係好想幫佢鏟 仆街都唔知係咪個髮型影響埋佢視野

Sob用chong黎逼害lin

應該閉門對球員場上表現都有影響

咁都得

半季救火, 拿臣勁定係halo勁?

chong踢咗咁多場係咪仲未入過一球波

屌你老母chong

Lin屌打chong

牙鍾續黎賣去國米牙

搞乜撚呀 成隊hea撚到

Chong其實識唔識踢波

今日班友d傳波好求其
係對中堅叫集中

波都未控得掂

好彩無點球

未
空門飛機

成功過人應該都十隻手指數得晒

Chong除左身型有d咩係上到一隊

無觀眾唔識踢

又變撚番閪波
無撚長進過

就係夠樣衰先氹到fifa出張83 ut 萬聖節special卡畀佢

支那仔？

為咗中國市場力捧chong?
諗唔到其他理由

佢人工唔高其實無乜壞, 續左唔得咪放走

咁都唔比greenwood踢？

髮型

血統

玩膠

點你老母球

冇錯，呢個中國人嚟

拿臣印象中入得兩定三球 不過佢夠哂經驗嚟壓場

其實都hea hea地踢

我記得gomes出咁少都入過一球

主攻係咁

不如出綠木俾條右路睇下⋯

偶像派球員唔需要識踢波
靚仔就夠

goalll

又搶輸

身型都未夠，踢英超俾啲大隻佬撞死

mata

fred

馬達災難級

3-0

龜俾人爆過喎，又出晒手捉人

P出咗黎好似消失左咁

真係又燈到mata有波入

Mata finally

牙fred cls

憑佢咁既能力聽抄我地樹仔條路？

踢翼無技術...邊有前途

大陸仔

馬達波都入埋 俾人拍跌未

mata bb

Mata

又豬

Mata唔計

Shaw 已經N次尻推交失

Chong好廢 冇目的行行企企 唔man mark唔迫波 有咩用

馬達

達叔終於

Chong 條撚屌仲高過Halo半個頭

膠喺邊 知唔知咩係膠

麻煩會然爵連解釋下

Fred assist

當國米傻架咩
有人想造chong入藉支那 想借佢去江蘇 一去不返

屌，點解冇買到-1

佢換緊ac

馬災

馬達又後場引領攻勢上去
走位靚
單刀準

不過

除左...之外.....廢

下場出得u21未
仲有下場既話

馬達除咗入到波之外 其他同lin一樣廢

個配合

又屌到mata 有波入

進攻黑洞
一逼就甩

除左走位 同lin一樣廢

fred呢個直線

反馬黨

保安巴

你連續幾次喇
玩膠！

Lin係咪走得

mata叔

得一條友係到唱ole ole ole

莊條傻仔

莊咪撚柒啦

試下幫佢答：嘥咁多球餐士先入一球

睇睇下先發現後備無Lin 訓左喇

chong 柒完未....

Chong走先

屌你老味吱一聲笑出黎

特登玩膠

chong 真係一舊垃圾，完全唔諗住傳中俾halo

chong個種死去仲廢過james

Mata bb
自己策動再走位入波
係老左 但80分鐘都仲有心有力
Lin有？

又撞落人到
絕招

垃撚圾halo空哂都唔撚傳 廢柴 獨食撚
（好似係）

莊根本係新朗癲 踢快樂足球

除非有占士咁快仲可以做跑狗

fred
達叔有波入

一陣屌到莊同P都有波入就好笑

Chong好撚廢

屌你牙莊個種廢

chong勁係邊

仲唔換埋去 宜家先換

Finally greenwood

英雄主意

收halo都唔收Fred

最驚好似上次咁 呀fred 又喂球比chong

真係好廢

又黎

綠木得5分鐘

Bw 打lw 都屌打chong

巴素利贏3-0

邊個ole~ole/ole~ole

個髮型

Halo無得入多粒

職員

Chong上晒腦

chong下下都爆落底 好易捉路

Chong轉做隨隊髮型師算啦

Chong比人輕鬆防守
個球證仲要突登行過去 慢動作話no foul

典牙荷蘭天才

講真chong 真係好撚廢
呢個青訓真係早走早著啦

禾地都是

驚佢支超都踢唔掂

仲有次回合既肯畀麥龜 fred shaw抖未

Chong係咪以為自己踢緊U23

究竟點解咁多球隊想要

Chong真係廢到一個點

麥龜應該全勤

望望個樣有d似達叔⋯⋯

下場可以全青訓+連加特輪換啦

（如果仲有歐霸）

廢特果下直線

等chong撞下牆先, 唔使屌到咁盡住
仲後生都有機會

想睇返gif 笑撚死
兜口兜面撞落人地到

港超都唔掂啦

見佢跑得咁快 以為有機會
點知又走去撞鳩人

可能無觀眾

靠屈速囉

chong出黎搞笑

港超

馬達呢球 係halo先要係禁區走返出黎
拉走個中堅
馬達先有位射

借出去啦

佢今場已經撞左次

85分鐘先換我
想我做乜？
屌你老母 儲印花咩
On9

我都覺！！俾多少少時間
無咁多個greenwood福仔

係咪pogba都出得

大家有冇諗過
今場可能係halo最後一場

屌你老莊 cut your fucking hair

身型冇得變
但係技術有得浸

莊借走算啦

買斷

連換人都自己行出場
真係好似街場咁

屌

仲要唔係英人
一係外借 一場係收返埋落預備組咪出黎獻醜

對面個龍兩球唔撲
另一球錯邊

雖然非戰之罪

下 條友空門飛機

每次佢出場嘅招牌

空位佢唔會衝
見有大俾佢撞先會衝

最死係睇唔到佢有邊忽可取

冇左隻lin，竟然仲有隻chong
完全唔明點解要續佢

牙朗？

Chong要借落英冠先會有經驗

換荷蘭天才先都唔換你先呀

懷念ig佬

好柒
可能剪左髮會轉運

哈佬個dream

國米買完咪又係借出去

平時唔係自己行出場唔通比人抬出場

lin一開波 如果交到比費特
一定又企係費特 隔離 攤大手call返個波

身高同速度

咁佢都唔止撞今場, 幼幼可以包容多啲
講真就算最後唔掂又輸得幾多

三球都冇得撲啦
不過最尾個球比人fake到

Thank you hall

以前你個教練都係咁上下時間先有得落場踢

chong連係自己半場都要推左邊

應該夠club trained啦嘛？

剪咗就好似P仔咁，落咗場都無人知

同0gard一樣專推人堆

基本技術幾下控d高波落黎都控唔好
好難搞

屌你老母有畫面

i mean平時好少自己一個就咁行出場邊 再慢慢行番後備席

B仔又玩野

有條友食緊煙

今年多左係咁

fred第一季都俾人屌到體無完膚, 今季都成到才
包容下

b哥又黎禁區輕鬆cup

隊波贏三比零都唔hea踢
好事定壞事

拜利唔好咁撚好J得唔得

Chong推十次都唔知有無一次去到

Chill

新球例 要最近邊線離場
行咗大半季啦wo

改左例喎師兄

依家新例係咁 要盡快行出場區

呢個例子好

就係咁先嬲
你老尾你自己都話過要15分鐘先夠
5分鐘個身都未撚熱到喇

好事黎

最後一場 搏盡

今場對中堅幾夾
係bailly比人cup過個下柒左

清新又有CS

新球例唔俾哂時間
換人要係最近邊線出去
唔係嘅會俾牌

英超印象中試過出牌

greenwooddddd

木

落嚟踩草吸經㗎咋

Greenwood

木木

入左

青木真係痴線

綠木

chong A

Chong助攻

Greenwood!!!!

屌你 莊助攻

咁窄都有

綠木勁撚到

綠木咁都執到粒

啱阿啱阿

Chong助功

5分鐘都唔使

Finishing cls

幾驚教埋佢都唔傳

木勁到

rvp

greenwood
chong

屌 你地燈到

要入波出幾分鐘都夠

屌奶星畀chong刷到球a

依下勁ban近柱chill到

Cls 5 分鐘

咁都入撚到 cls

Greenwood真係好勁

型撚到

綠木呢啲就真係新星

屌到chong比靚波

我錯
以後比5分鐘我夠

話口未完

而家你咪入波囉

依球難射到

中晒兩條

個finishing

14

綠木可以爭歐霸神射未

goalllll

但英超換人好多次都係行番中間
記得仲有ching講過咁條新例有咩用

莊連續兩場都係一傳波就有助攻
但就偏偏鍾意唔交波死去

連登曼迷又燈

青木易到

近柱內柱

Chong都有a
依d節奏好似平時u23個d波咁

5min就夠了

今晚又可以返去攬女了

greenwood 全季入左11定12球
18歲

刷到近11場9 cs

綠木

第12球

嘩

勁到

0:5

wtf p仔

5：0

屌.....

癡撚線射得咁輕鬆

P仔

個龍

P

木木：俾我5分鐘？夠啦

綠木把握力

阿木會唔會做埋神射手

Fox in the box

12

15 咁都有得入

乜撚野呀

夾慣夾熟

Wtf P

後備出黎有sob補習notes加成

5球

cls 真係燈到p入波

屌你p都有得入

好想睇高美斯

Pppppp

P入埋

Cls

中哂2條柱

痴線

曼區真係大燈嚟

p-6到

癈p

曼區燈撚到

綠木又有

笑左 p都入

傻撚左

費特又刷到個助攻

p15都入到波

下

廢p咁都有波入

p都g
對面hea到

無撚啦啦客其他

個龍做乜尻，好慘

個龍廢到

個龍門發緊夢

屌邊個中邊個, 呢度燈撚到咁

P -6

無厘頭入多粒

咁都有得入

震驚十三億人

買左0:3

完啦好嘛

Chong 助攻，P入球

笑左

綠木finishing 真係勁到cls

綠木表示5分鐘就夠
呢度真係好撚燈，chong屌到有助攻

咁都有

Except lin

個個話廢p出黎9射 燈撚到入

diu屌親都入波

垃圾p都有波入

App彈0-4 已經入0-5

結論:曼聯成隊都係垃圾

作...哈

下場可以輪換喇

P咁都刷到球

牙lin後悔無得踢未

垃圾lin唔知咩感受

好撚有創意

hea到

0:5都無咁嬲😂😂

好撚廢

有左般奴同哈佬成隊波唔同晒
遲啲又有普巴復出再加埋b仔健康
歐霸唔取消真係有機會拎

曼個app都出唔切通知

0:5有得買架

diu邊個就入波

個龍真係慘
失4球無哂信心
比15 咁樣埋齋侮辱

5蛋唔係客其他

好似麥湯上次嗰球

講到尾睇球證執唔執行同嚴唔嚴
有時個球員同中間位唔算太遠都會算數畀佢行

p是旦射埋去都入

你班仆街燈到震

會唔會又抽中巴素利

呢球比得幾靚

綠木隻左Q有d雲佩斯feel
唔洗點拉弓都發到大大力

個龍輸4球輸到灰鳩咗

繼續賣衫

邊間外仔5:0係客其他

sob3個換人 全部都交到貨

咁都中

乜撚野事

人地歐洲top10不屑踢r霸杯啦

5個人5球

上場歐霸 p chong 各助攻左一球 比費特
今場 chong a p g
兩個都勁過lin多多聲
快啲躝啦lin

P係咁指住自己有腦 那來的自信

繼續迷P

諗起抽完簽班友又話難打又話地獄主場就好笑

次回合不如達共識不羞辱對手啦 踢黎冇意思 廢事大家瀨野

好啦，呢場冇人可以屌，chong助攻，P入波要屌就屌馬仔

下場U18

覆完lihkg
已經見到p慶祝

又話對寧斯好撚勁

可以屌馬達

見木上場買左小小0-4 點知有5球

求b仔禁區扭波gif

其他唔中無貼出嚟姐

仲交換波衫

比朗尼拍醒左

對閘好撚廢

條友真係好撚廢

仲有得踢先算

一定要繼續屌佢地到拎冠

學界咁

屌係囉話同布魯日差唔多

下回合出咩人好

好平淡咁贏5球
無背景聲真係無feel

屌梳b

見到有人同p交換波衫

占件童裝都有人要

仲有得踢先算啦

主場球員 粉絲見面會
連廢p都有人換波衫

仲有機會踢次回合嘅話希望sob 出班副選算啦

Diu 慶祝

有人問p拎波衫

有下場先算

你不如揀個廢過lin架啦

5球埋齋收咧
祝球隊上下身體健康

sob carrick

對面仲咁圍圈圈

咪啱同布魯日差唔多一樣5:0

個龍真係無諗過你咁都屌埋嚟

其實係咩水平？
英冠？

佢話自己谷精上腦要射姐

第一下應該要俾
好彩綠木走位

布魯日贏寧斯架

5-0

呢場仲要作客

五個入波五個球員

咁之前對psv同士砵亭真係大炒喎

有人廢過lin？

布魯日打少個我地先贏到5球

p件衫有人想要

下回合可以出lin

係咪又係費蛇後第一次

究竟chong有咩勁

老實講 無球迷
P射個球 成個場完全無聲無氣
以為球證吹返轉頭 佢鳩射唔計

Fred個球仲靚

呢兩個post屌既占，馬達，chong，p 全部有貢獻

中學學界feel

其實我冇跟到，到底咩事冇啦啦咁多人屌馬達?(我知係曲，但係我唔知咩事)

幾正點解唔要

次回合，連美斯告別戰

呢隊贏巴塞

清新
Mexxxx jones t bw
Garner matic
P
Chong 木 gomes

條友一係唔傳波 一傳就助攻

呢啲落場波衫賣到錢架

個so called 地獄主場冇球迷應該廢咗武功

Diu中肺炎

上半場miss咗幾球

巴塞踢英冠未必踢得掂

係咪真係冇球迷影響太大
不過而家曼咁順 又真係唔想暫停d賽事
不過始終球員安全最重要

究竟會唔會有次回合踢呢

布魯日勁好多喎

U23d波黎

咁都入唔到波真係88

好彩踢4點 可以唔睇

交換波衫有無菌

一拍就甩 sick ball嘅都知同lin瑋樣垃撚圾啦

法蘭克福主場輸三粒

對面個地獄主場俾支那肺炎廢咗

但換入黎後幾下都控甩
爆人又比人睇穿晒
返到英超點踢

屌到下場出場Lin都有波入

一定要繼續屌 做曼曼忌有自信

有既話出gomes啊dllm so9

其實得幾條戇鳩屌, 呢個時間應該潛哂水
你追返晏晝啲post

無球迷主場優勢得返執波仔

有競爭係好事
俾14睇下你繼續咁自己執包袱走
由fred開始 awb James Bruno halo都係肯走位賣力嘅球員
終於睇返少少唔係企定喺度踢波嘅比賽

踢到鳩鳩吓都0-5

又燈

唔洗洗都得
冇點出汗

分分鐘唔知幾時先會打次回合

你寫信叫佢續約先啦

諗唔到有咩amf可以全年00

狼隊場波仲繼續踢

Chong都2A
Lin 0g0a

冇lin既喂
再排過啦

對寧斯騎撚住紅牛架
估唔到咁撚渣

有人話馬達同lin一樣廢
憑咩收160k喎

聽日終於可以着P出街

下半場有段都唔知做緊乜

好

痴鳩線

次回合送俾Lin告別戰啦

Lin 有 g 有a 嘅

出一袋踩下草夾T仔叫麥隊抖下啦

狼隊真係好撚勇

紅牛冇左夏撚同日本仔廢左了

寧斯聯賽主場6勝2和3負，作客11場贏哂

進攻黑洞
一拍就甩

lin歐霸有g嫁
帶領曼比人反cup2:1

隔離法蘭克福輸三球 就黎又可以輸給巴素利

冇諗過出

巴素利咩料可以作客炒法蘭克福

利華應該輕鬆

係唔值

仲要對隊哈薩克野

踢到80分鐘仲係鳩流流hea踢等收工
就係呢段冇啦啦隊多3粒

右閘出laird/大6啦

費sir 都打唔贏嘅巴素利

當年歐聯小姐賽就係輸俾佢地踢出局

贏過我曼

清新cs again

睇狼隊

炒人5-0都冇咩feel
閉門真係冇咩癮

CLS呢度好多痴線佬

法福係咪閉門

文西

主場冇球迷真心差好遠同法蘭克福上場比利華炒4粒

蘇蛇點會出Gomes

因為換左兩件幼幼出黎, 點都要搏表現

有前首席球星埃及美斯加持

平時啲球迷放哂紅色煙唱歌啦

撈亂咗mejbri同laird

好彩拜利無撞傷

俾個機會廢Lin告別

有下場嘅話必出

輸給巴素利和拿玻里 那半粒馬鼻

全部閉門好似係

Halo個球算唔算世界波

但人地紅咗件

睇謝君子

邊個mvp

有聲

唔值快啲lan

11場不敗9cs

0gard

是撚旦啦 今場個個都差唔多

流浪對利華有旗海既? 無閉門

lin

順撚到

最佳位置

算

唔好燈

韓仔都勁
我曼買佢啦 搏做第二個son
踢得差咪當開下亞洲市場
近年多左勁多熱狗迷son

算啦

仲可以塞個captian armband畀佢J一世
一場青訓畀足面

Halo G點+ 3挑goal

的幾下的順左再抽眉底ban入
勁撚到

halo 52%

做歐洲的霸主

事實

拜利今場 低調功臣！！

成條後防佢打晒

可唔可以打埋爹哋先暫停賽事？依家個勢咁好

Lask隊野贏過巴素利3:1

唔撚比啊收皮啦叫佢

呢場好大機會係今季最後一場喇

都收咧啦

bw操大隻d 應該唔差得去邊
進攻佢overlap上唔算差 好似今場都幫mata拉到唔少空位 上半場都起碼有2次上到黎禁區附近有空位的 只係隊友無傳中
解圍第一時間搵中場傳打反擊 呢part佢應該係4隻閘入面做得最好
不過防守就有待進步 就算無比人過佢 都太易比人出波 暫時做下替工都夠做既 反正咁後生 應該keep住進步

其實我想俾等地上埋第4先停

其實都係sob唔死攬lin
買到般奴 同halo

跟住就順到仆街

個勢似先閉門
再去到多幾隊不幸有人中招先停晒佢

輸給巴素利 和拿玻利

咪燈啦 屌佢今場嚇撚死我地呀 好彩應該係撞到太痛 之後都見到佢重新飛奔

之前好似有場歐霸連+青訓踢到成pat屎？

好好stop英超
叫班臭猁狗等多30年

猁差2埸就champ

19歲仔 算幾出色㗎啦

閉門發揮都有影響

咁就仆街喇
當班球員係乜
個肺花左對球員好大影響

垃圾日落國拎球員條命嚟玩

對Astana
西到仆街

綠木真係natural finisher
推入去望住條近柱抽...佢踢出黎無難度咁

Chong空門飛機個場
Lin做隊長入波帶領我曼比隊google隊反cup

咪係
宜家得猁狗受害？
我曼咪又係無歐聯

Mejbri 打中場好似話幾勁
16歲踢u23

Sob: 你唔續約我點出你呢?

李城隨時中三件

夠膽講
除咗我 成隊無人射到

個場西撚到

Chong 5m 空門飛機

佢做核心 我驚係英甲都要降落英乙

There will be no ban on UK sporting events just yet as the government steps up its response to the coronavirus pandemic. (Source: Sky Sports)

英超唔想封喎

每次見佢埋門嗰下好好j

李城有3個有病徵

至少李斯特城都要停，益左車仔wor

屌 就算最後成績點計都好
每一隊都好應該支持停賽喇
咁撚樣踢落去 好撚危險

個球仲要省中人先入
之後係又射唔係又射 睇半場就走左去訓

Cls 人命嚟

唔驚!!

有打今年fifa射近柱

今日有news話準備續

我淨係記得西到核爆

homes:你唔出我點續約呀？

利狗又要哭喪

我記得好耐以前有人問過
願唔願意用我曼無歐聯換利無英超
估唔到真係有咁嘅機會
世事

奧林比亞肺炎傳比狼隊就慘

你唔搭我膊頭咪唔食煙囉

英超都快停啦,
閉門踢搞到場波都好撚無feel

屌 Boris Johnson 呢條撚屌
又奶共又垃圾

sob:等你生高幾cm先出

咁英超就正式可以收皮

只係停一隊 球隊根本on9
又減唔到幾多風險 又唔撚公平

上年換咗次

我曼無得踢歐聯啫
利狗連個冠軍都無埋

射中兩條柱好清脆咁哼哼左兩聲

In light of today’s announcement by the UK Government, EFL matches will continue to take place as normal while the guidance from the relevant authorities remains that there is no medical rationale to close or cancel sporting events at this time.
低組別都唔停照踢

b哥每次落地我都好撚擔心
但又望到佢個種自信又好撚正
頭先又禁區cup9人

屌 我錯

Gomes:你唔出我點生高阿

咁似利話捱到21號

On99

屌佢老母
奶共帝國真係好撚on9

攬炒

一定肯
百年一遇

英國今次發大財，約翰信首相帶領大英帝國打倒支共化武

分明畀拎猁狗拎埋先停
到時我哋又無前四

嗰下好痴線真係

啲鬼佬柒上黎 真係同共狗一樣
一開唔怕死 聲大大
到真係死 先黎補救

拿拿臨同申花買斷Ighalo

護航比痢冠軍

痴撚線
要用其他十九隊既命仔黎換你重奪英超

halo個ig開始嚟料喇

對英甲都係啱啱好夠班
Lin依d球員都係我曼踢左百幾場

上半季重可以正選

呢個真
無閉門個d 比賽都無乜幾個帶口罩入場
真係自己攞黎

我懷疑順住play 係追唔到佢post 既速度

利華個場仲坐爆 CLS

咁快

首奪

流浪主場喎 點都爆啦

成季已經護緊啦 唔出奇
今季真係造皇者

準備好未
------------------------------
ighalojude 3m

打朗隊隊英冠已經唔夠班了快撚d lan

留名睇一大堆人中招

我到而家都唔明 點解藍天果時會踢成咁 ...

佢呢球都真係幾金球如果有多啲傳媒報導 分分鍾loop幾日幾夜

今年fifa射近柱入咗9成

好佩服流浪其實，外圍賽打到依家，上一圈落後兩球反勝，次回合作客贏埋

最慘唔係唔帶啊
係我帶 都怕比人打 比人笑

cup大位 勁抽近柱=入

自信撚又唔爆個下勁

跣腳狗教, 不了

幾驚操起又傷

改造失敗例子

新藍天射球 fred

佢教到隊波好熱血

班鬼佬係真心唔驚, 定係覺得帶左代表驚死

我曼d巴西人d射術p仔

藍天最值錢應該係佢個鬼險

應該係歐聯決賽入12M

最初出黎搵個大屎忽得位護波 果時有d期望架

佢地覺得好小事 同流感一樣
你帶住= 製造恐慌
我上星期係德國supermarket, 有個女人見到我
專登推開個女去好遠 先行過黎我果邊拎野
心諗 你咁怕 點解唔帶口罩？

SoB
下年可唔可以用領隊身份贏多次

所以今場出主力 大勝幾好
怕之後啲賽程改到好密

英超仲踢唔踢真係睇李城個3條友

英國都黎料
差唔多500單
應該有排爆

歐國杯同奧運一定延期啦
比你你都唔敢去

蘇sir後生都幾靚仔

有名你叫
娃娃臉殺手

我啱啱睇波果時全部報紙都係咁叫

娃娃面

依家都唔差阿

幾好J

本身開住LIVE STEAM 一球都入唔到...
熄左入5球...

但我睇果時ole已經成日傷
同埋出親都係打右翼

咁你以後都唔好睇住

真係好燈

明明bruno係🇵🇹國家隊都唔係好特出
但嚟左曼聯之後咁撚勁

個期踢單前鋒雲佬 後面史高斯做進攻中場

唔洗番工 真爽

BJ真係痴線
含撚啦屌你老母

今年贏咗FA cup鎮一鎮個場先啦

Benjamin Mendy in self-isolation after family member is tested for coronavirus

我屌

仆街啦 上場對完

係咪要等有球員出事先捨得停

我諗無球權掛，又c朗又有b施華莫天奴呢啲

。。。。。。。。。。。。。。。

狼輸埋

Find someone that loves you the way Odion Ighalo loves me. 😂🙌🔴 Manchester United

人生最重要係搵到自己嘅恩哈路

認真雖然好唔想，但係再唔停比賽全球收皮

咁都入

Following the latest update from Government issued this afternoon, all Premier League matches will go ahead as scheduled this weekend

Full statement:

你走啦我唔想搞大佢

咁撚夜都未訓

閉門都唔做 cls

英國

Mikel Arreta has been found positive to Coronavirus 🔴 #Arsenal #AFC
@Fabrizio Romano

cls教練都中
肯停未？

James 係咪2020 第一次入波/助攻？

停啦屌球員一中生涯就玩完

CLS

停得未

全英超應該得一隊想繼續踢

國家隊睇過佢
佢安排打442菱形/433既 RCM
成日都45度就傳中入去 唔係就9射
世界杯頭兩場有出都打得麻麻

未加盟我話佢似弱化既KDB

教練出事 阿記全隊會唔會中哂招

韋斯咸

而家頒比利物浦我都ok 快撚啲停啦

戴巴拿都中埋

起碼半隊人。。。

433話fake

利撚算唔算食係血饅頭

sor祖個隨隊記者都話fake news

其實屈猁想繼續踢都幾肉酸，而家真係人命關天，我相信理性嘅猁唔介意停賽

之前 鬼佬 未識驚要買口罩 比亞洲人掃晒口罩
而家想買都無買
韓國上個月又係咁

得台灣 反應快 封關 起口罩線 國家控制防疫物資

台灣又贏晒全世界

香港人由上年 自己救自己

天佑英超

頭先入咗猁狗竇望下
其實佢地都想盡快停
未算冇人性到咁

歐豬生活太安逸
港共獨裁迫到市民由下而上做起 唔係靠政府
佢哋到今時今日仲係相信口罩係增加感染風險

WHO 個力架 都累死全世界
今次比支那翻到身 成為贏家 因為支那人命唔值錢
白皮豬就不得了

你幾時肯宣布停賽停課

阿迪達奶野 全隊廠都好高危
希望無事啦

wa diu 阿迪達

好擔心 我曼D球員
球迷會寄D 口罩比我曼啦

一起身見到0:5仲好開心，但見到阿迪達都中招真係冇晒心情

根本佢先係罪𣁽禍首

一早封左 支那做疫區 第一時間通知全世界封鳩晒支那人 咪一天都光晒

所以唔怪得其他國家，咩唔戴口罩又剩，因為一早條黑柴不斷話無事又譴責啲封關嘅國家

Premier League

【官方聲明：更新】

由於阿仙奴較早時候宣佈，領隊阿迪達COVID-19檢測呈陽性，英超聯賽明晨（當地時間）將召開緊急會議，商討未來賽程安排。

在此之前，英超官方將不會對此發表任何評論。

停一停啦

停一個月穩陣呀

一起身又見到Halo堆story

綠木入果球帶波姿勢成個rvp咁

阿迪達中招，對於睇開英超既真係好沖擊
賽會做咩9仲開會，人地意甲NBA一見有確診就停啦
依家真係邊個中都唔想

19隊罷踢算啦，有隊可能想繼續

其實佢平時啲姿勢全部都好似rvp 睇落好似有啲唔協調 左fing右fing咁

其實應該都係停㗎喇
開會係傾後續安排啫

希望個個都冇事

BREAKING NEWS: Crystal Palace manager Roy Hodgson has been diagnosed positive to Convid-19. More to follow.

[Sky Sources]

阿迪達都中
即係全隊阿仙奴都中
同佢地踢過嘅都中
呢獲真係陷球剷 好恐怖

我覺得應該會停兩個星期先，今年一定冇歐國盃，可能等受控先復賽

鶴臣一兩日前先贊成禁高齡人士入場睇波 因為高危

點知今日自己都中招

傳就話歐國杯改後一年比一個月黎補賽
但到時開得賽未都未知

學臣都中撚埋

佢高危喎

屌你仲諗乜，全封啦

歐洲人意識咁低
好易變成淨返邊幾隊未中招

腰斬啦，踢來做乜

拎已死

英超賽會係咪要球會主動擺踢佢先肯停
有球員中招係咪佢哋負責

佢呢個年紀中招，好高危
祝佢早日康復

咁攪法下年應該冇歐聯
但照停啦

待fact check

有條命踢波>歐聯

Fred助攻俾mata個球
Btw 我覺得halo真係唔差得過lkk

直頭好過lkk啦

鄰居件黑文迪千祈唔好有事

阿迪達

就算而家曼幾fit都好
咩都要停啦
命仔緊要呀

好驚學臣 呢個年紀
費sir唔好周圍去啦

俾個冠軍猁 而家好似要做到佢圩奪冠先肯停
再腰斬算撚數啦
再踢落去爆到七彩

下季都開唔番

唔敢諗有曼聯球員教練中招，個病毒係咪痴線傳染性高成咁⋯⋯

講左佢根本再等到猁捧左先停
如果20隊一齊罷踢就好

呢球又係halo拉走中堅fred先有位塞落去
Halo真係幾好

19隊嘛

全青訓都得啦 5個作客入球
Ohara
Dalot Bailey Jones bw
Garner levitt gomes
lingard greenwood Chong

同心罷踢啦

猁唔會咁on9為左個冠搵命搏掛

下個Topic
Pray for 邊個好

呢個陣無lin都值得睇下有就唔多想睇

隨時lin告別戰黎

我記得好耐之前都話想簽佢
可惜去咗中超浪費時間

一朝早就兩單咁大英超確診，應該點都停喇掛

hello就黎31
有冇得平平地買佢?
hello同30歲既朗隊比，點解朗隊會跌watt跌咁快?

腰斬啦 今年冠軍唔計

一定會
等左廿幾30年喎

搵dalot 翼 laird右閘

朗隊17歲開始踢英超正選+國家隊正選
佢踢到31歲其實球齡已經14-15季

17歲勁到30幾

成個球壇得cron messi Ibra

啱啱睇返highlight，你哋之前又話呢隊LASK好勁嘅，又話曼聯好難打

一路講緊其實m9應該咁踢而唔係走去左翼位要波自己扭，我個人傾向halo呢類單箭頭多過m9果類，m9果種我都諗唔到係似邊個名宿既打法

怨婦猁準備表示 同意停賽
前提係 俾咗冠軍佢地先
世界欠佢地英超冠軍 其他人中肺炎佢地都要攞到

問心
呢d隊無左fans
打低兩班波

曼係有優勢

中堅出Tuanzebe啦，陣間baily又傷連又做青年軍隊長不過衣家有冇下一場都成問題

達蛇啦

只希望大家平安

阿迪達重有希望個個都遠離肺炎

除左達蛇仲有邊單？

Pray for the world

Gg 我發現好多鬼佬真係好無知

信政府，唔怕

IG佬個IG
........................................

其實你知嘅嘢人哋都知，只係人哋唔驚死

？

初頭我都驚驚地
得上下半場頭段緊逼下我地

係 同呢隊寧斯不嬲打士氣波
所以之前主場先咁勁

尋晚有睇直播嘅 應該feel到閉門氣氛幾撚頹

有啲似香港學界嘅氣氛

鶴臣爺爺

呢單好似fake

隊波防守好左, 龜+B頂得住
入埋第二球對面散散地

本港至今已有逾70名新型冠狀病毒確診者出院，瑪嘉烈醫院傳染病中心分析首批10多名出院的病人資料，發現部分人肺部仍有肺纖維化現象，有兩三人反映生活受影響，包括走路喘氣、未能如常做運動等。

醫管局臨牀傳染病治療專責小組主席暨傳染病中心總監曾德賢表示，康復者肺功能較差的情況，在當年SARS康復者身上亦有出現，醫管局會讓新型冠狀病毒康復者在覆診時接受肺功能和影響檢查，亦會安排物理治療，又建議病人多做肺部擴張運動，相信有助改善肺功能。他稱，感染新冠病毒對康復者長遠的肺功能影響仍然未清晰。

阿迪達都中埋應該停喇掛
狼隊禽晚仲作客希臘

我地都散散地啦 成班hea到

哈佬嗰球

以前覺得喪屍戲好假
點會傳到全世界

經過呢次
我先知真係會咁樣爆
直情同戲入面係一樣

無計, bruno james fred 龜 都無乜點抖過, 下半場體能下降
換p 綠木chong 出黎好氣好力

屌呀 轟都有人中?

Hudson odoi中埋

如果咁都唔撚停英超真係唔知足總究竟收左幾多錢

愈黎愈多球隊有人中 英超肯腰斬未

而家交通方便, 禁唔到源頭, 一散出去根本無得停
仆街支那一早知又唔撚封, 等春運返鄉下咁樣散出去

Source?

轟都爆埋...
仲要係個新星
希望係個肺未花之前發現到

仆街支那係咁全世界散播病毒

Manchester City have confirmed a unnamed first-team player has been quarantined over coronavirus fears.

The Premier League champions have refused to confirm the identity of the player, though Standard Sport understands it is defender Benjamin Mendy.

A member of Mendy's family is suffering symptoms of “a respiratory illness", with the France international having now been tested for Covid-19 and is currently in self-isolation.

Chelsea men’s team player Callum Hudson-Odoi had a positive test result for Coronavirus returned this evening.

官網

睇黎topic要改pray for everyone

CLS隊隊都有人中

應該仲有好多潛伏case, 唉

希望曼聯啲人冇事啦

屌你老母英足總

仆街

宣布咗停先
之後再開會傾點安排啦
都on99 爆到咁仲傾傾傾